警隊七雄精神不滅 , 可惜今次打犯重手左

打死埋

屌 一入黎見到三隻字再加第一個留言 好難唔笑出黎

七雄